# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-07 22:07-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-12 17:18+0000\n"
"Last-Translator: Wolf yuan <h1030035@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"nickvision-cavalier/app/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.0-dev\n"

#: libcavalier/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:34
#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:34
msgid "Cavalier"
msgstr "Cavalier"

#: libcavalier/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:35
#, fuzzy
msgid "Visualize audio with CAVA"
msgstr "使用 CAVA 可視化音訊"

#: libcavalier/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:40
msgid "Matrix Chat"
msgstr "Matrix 聊天室"

#: libcavalier/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:42
#, fuzzy
msgid "Contributors on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上貢獻 ❤️"

#: libcavalier/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:44
msgid "Fyodor Sobolev"
msgstr "Fyodor Sobolev"

#: libcavalier/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:46
msgid "David Lapshin"
msgstr "David Lapshin"

#: libcavalier/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:47
#, fuzzy
msgid "translator-credits"
msgstr "翻譯者"

#: libcavalier/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:165
msgid "New update available"
msgstr ""

#: libcavalier/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:179
msgid ""
"The update is downloading in the background and will start once it finishes"
msgstr ""

#: libcavalier/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:184
msgid "Unable to download and install update"
msgstr ""

#: libcavalier/src/models/colorprofile.cpp:11
#: libcavalier/src/models/colorprofile.cpp:27
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/main_window.blp:5
#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:8
#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:15
msgid "Preferences"
msgstr "設定"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/main_window.blp:6
#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:20
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "快捷鍵"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/main_window.blp:7
#: org.nickvision.cavalier.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:32
msgid "About Cavalier"
msgstr "關於 Cavalier"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/main_window.blp:23
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

#. Home Page
#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/main_window.blp:37
#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:48
#, fuzzy
msgid "Visualize Your Audio"
msgstr "使用 CAVA 可視化音訊"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/main_window.blp:38
#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:49
#, fuzzy
msgid "Play some music or watch a video and see your sound come to life"
msgstr "Cavalier 會聆聽您電腦的聲音。播放一些音樂或影片來讓你的音樂動起來！"

#. Add Navigation Items
#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:12
#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/settingsdialog.cpp:26
msgid "User Interface"
msgstr ""

#. Localize Strings
#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:15
#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/settingsdialog.cpp:20
msgid "Theme"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:17
#, fuzzy
msgctxt "Theme"
msgid "Light"
msgstr "亮色"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:17
#, fuzzy
msgctxt "Theme"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:17
msgctxt "Theme"
msgid "System"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:27
#, fuzzy
msgid "Drawing Mode"
msgstr "繪圖模式"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:29
msgid "Box"
msgstr "箱型"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:29
msgid "Circle"
msgstr "圓圈"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:39
#, fuzzy
msgid "Drawing Shape"
msgstr "繪圖模式"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:41
msgid "Wave"
msgstr "波浪"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:41
msgid "Levels"
msgstr "音量"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:41
msgid "Particles"
msgstr "顆粒"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:41
msgid "Bars"
msgstr "條狀"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:41
msgid "Spine"
msgstr "錐形"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:41
msgid "Splitter"
msgstr "分隔"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:41
#, fuzzy
msgid "Hearts"
msgstr "愛心"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:51
#, fuzzy
msgid "Drawing Direction"
msgstr "繪圖方向"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:53
#, fuzzy
msgid "Top to Bottom"
msgstr "從上到下"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:53
#, fuzzy
msgid "Bottom to Top"
msgstr "從下到上"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:53
#, fuzzy
msgid "Left to Right"
msgstr "從左到右"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:53
#, fuzzy
msgid "Right to Left"
msgstr "從右到左"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:63
msgid "Fill Shapes"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:72
#, fuzzy
msgid "Mirror Mode"
msgstr "變更鏡像模式"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:74
msgid "Off"
msgstr "關"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:74
#, fuzzy
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:74
msgid "Split Channels"
msgstr "左右聲道分離"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:74
msgid "Full Reverse"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:74
#, fuzzy
msgid "Split Channels Reverse"
msgstr "左右聲道分離"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:84
#, fuzzy
msgid "Area Margin"
msgstr "繪圖邊距"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:99
#, fuzzy
msgid "Area X Offset"
msgstr "X 軸偏移"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:114
#, fuzzy
msgid "Area Y Offset"
msgstr "Y 軸偏移"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:129
msgid "Item Spacing"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:144
#, fuzzy
msgid "Item Roundness"
msgstr "變更項目的圓角"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:161
#, fuzzy
msgid "Cava"
msgstr "Cavalier"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:164
#, fuzzy
msgid "Channels"
msgstr "左右聲道分離"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:166
msgid "Mono"
msgstr "單聲道"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:166
msgid "Stereo"
msgstr "雙聲道"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:176
msgid "Framerate"
msgstr "幀數"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:192
#, fuzzy
msgid "Number of Bars"
msgstr "欄數"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:208
#, fuzzy
msgid "Reverse Bar Order"
msgstr "反向排序"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:217
#, fuzzy
msgid "Automatic Sensitivity"
msgstr "自動偵測靈敏度"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:218
#, fuzzy
msgid "Cavalier will attempt to decrease sensitivity if the bars peak."
msgstr "當圖形超過限制後嘗試降低靈敏度。"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:227
#, fuzzy
msgid "Manual Sensitivity"
msgstr "靈敏度"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:243
#, fuzzy
msgid "Monstercat Smoothing"
msgstr "Monstercat 平滑"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:252
#, fuzzy
msgid "Noise Reduction Factor"
msgstr "減少噪音"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:269
#, fuzzy
msgid "Color Profiles"
msgstr "變更顏色設定檔"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:273
#, fuzzy
msgid "Background Images"
msgstr "變更背景圖片"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:12
msgctxt "Shortcut"
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:25
#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:46
#, fuzzy
msgid "About Application"
msgstr "應用程式"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:30
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: org.nickvision.cavalier.gnome/src/views/mainwindow.cpp:118
#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:155
msgid "Open"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.gnome/src/views/mainwindow.cpp:181
#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:43
msgid "GitHub Repo"
msgstr "GitHub 儲存庫"

#. Load
#: org.nickvision.cavalier.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:34
msgid "About"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:35
#, fuzzy
msgid "Changelog"
msgstr "頻道數"

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:36
msgid "Credits"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:37
msgid "Debugging"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:44
#, fuzzy
msgid "Developers"
msgstr "音量"

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:46
msgid "Designers"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:48
msgid "Artists"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/controls/aboutdialog.cpp:50
msgid "Copy Debug Information"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/controls/infobar.cpp:14
#, fuzzy
msgid "Notification"
msgstr "旋轉"

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:34
#, fuzzy
msgid "Cavalier (Preview)"
msgstr "應用程式主題"

#. MenuBar
#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:37
msgid "File"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:38
msgid "Exit"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:39
msgid "Edit"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:40
#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/settingsdialog.cpp:18
msgid "Settings"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:41
msgid "Help"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:42
msgid "Check for Updates"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:44
msgid "Report a Bug"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:45
msgid "Discussions"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/mainwindow.cpp:143
msgid "Update"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/settingsdialog.cpp:21
msgid "Light"
msgstr "亮色"

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/settingsdialog.cpp:22
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/settingsdialog.cpp:23
msgid "System"
msgstr ""

#: org.nickvision.cavalier.qt/src/views/settingsdialog.cpp:24
msgid "Automatically Check for Updates"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "Application"
#~ msgstr "應用程式"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "Add New Profile"
#~ msgstr "新增設定檔"

#, csharp-format
#~ msgid "Are you sure you want to delete profile \"{0}\"?"
#~ msgstr "你確定你要刪除設定檔 \"{0}\"?"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "Delete Profile"
#~ msgstr "刪除設定檔"

#~ msgid "JPEG and PNG images"
#~ msgstr "JPEG 及 PNG 圖片"

#~ msgid "New color profile will be a copy of the current active profile."
#~ msgstr "新的顏色設定檔將會是目前設定檔的副本。"

#~ msgid "Nicholas Logozzo"
#~ msgstr "Nicholas Logozzo"

#~ msgid "On"
#~ msgstr "開"

#~ msgid "Profile Name"
#~ msgstr "設定擋名稱"

#~ msgid "Select an image"
#~ msgstr "選取圖檔"

#~ msgid "Command Help"
#~ msgstr "指令說明"

#, fuzzy
#~ msgid "Let's dance!"
#~ msgstr "來跳舞吧!"

#~ msgid "Radius"
#~ msgstr "半徑"

#~ msgid "Mirror"
#~ msgstr "鏡像"

#~ msgid "Reverse mirror"
#~ msgstr "反向鏡像"

#~ msgid "Size of gaps around drawing area (in pixels)."
#~ msgstr "距離繪圖範圍到邊緣的距離 (像素)。"

#, fuzzy
#~ msgid "Offset between items"
#~ msgstr "項目之間的偏移"

#, fuzzy
#~ msgid "The size of spaces between elements (in percent)."
#~ msgstr "兩個項目之間的間隔百分比。"

#~ msgid "Roundness of items"
#~ msgstr "圓角強度"

#~ msgid "How much rounded the elements should be (in percent)."
#~ msgstr "項目的圓角強度 (百分比)。"

#~ msgid "Filling"
#~ msgstr "填滿"

#~ msgid "Whether shapes should be filled or outlined."
#~ msgstr "圖形是否要填滿或是僅顯示外框。"

#~ msgid "Thickness of lines"
#~ msgstr "線條粗細"

#~ msgid "Thickness of lines when filling is off (in pixels)."
#~ msgstr "填滿關閉時，線條的粗細 (像素)。"

#~ msgid "Borderless window"
#~ msgstr "無邊框視窗"

#~ msgid "Whether to disable window shadow and borders."
#~ msgstr "是否要調用視窗邊框及陰影。"

#~ msgid "Sharp corners"
#~ msgstr "尖角"

#~ msgid "Whether the main window corners should be sharp."
#~ msgstr "視窗的邊角是否為尖角。"

#~ msgid "Window controls"
#~ msgstr "視窗控制"

#~ msgid "Whether to show window control buttons."
#~ msgstr "是否要顯示視窗控制按鈕。"

#~ msgid "Autohide headerbar"
#~ msgstr "自動隱藏控制欄"

#, fuzzy
#~ msgid "Whether to hide headerbar when main window is not focused."
#~ msgstr "是否要在視窗未選取時隱藏控制欄。"

#~ msgid "Number of frames per second."
#~ msgstr "每秒的幀數。"

#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "自訂"

#~ msgid "Custom Framerate"
#~ msgstr "自訂幀數"

#~ msgid ""
#~ "Manual sensitivity. If automatic sensitivity is enabled, this will only "
#~ "be the initial value."
#~ msgstr "手動設置靈敏度。如果啟用自動靈敏度，這將會是一個初始值。"

#~ msgid "Whether to enable the so-called «Monstercat smoothing»."
#~ msgstr "是否要啟用 \"Monstercat\" 平滑。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This factor adjusts the integral and gravity filters to keep the signal "
#~ "smooth.\n"
#~ "Higher value leads to a slower and smoother result."
#~ msgstr ""
#~ "這項數值可使訊號穩定且順滑。\n"
#~ "更高的數值會使影像反應更慢，但是會更滑順。"

#~ msgid "Whether to reverse order of bars for each channel."
#~ msgstr "是否要將每個頻道的圖形顛倒。"

#~ msgid "Colors"
#~ msgstr "顏色"

#~ msgid "Add Profile"
#~ msgstr "新增設定檔"

#~ msgid "Foreground Colors"
#~ msgstr "前景顏色"

#, fuzzy
#~ msgid "Add foreground color"
#~ msgstr "前景顏色"

#~ msgid "Background Colors"
#~ msgstr "背景顏色"

#, fuzzy
#~ msgid "Add background color"
#~ msgstr "背景顏色"

#, fuzzy
#~ msgid "Images"
#~ msgstr "圖片"

#, fuzzy
#~ msgid "Background"
#~ msgstr "背景顏色"

#, fuzzy
#~ msgid "Foreground"
#~ msgstr "前景顏色"

#~ msgid "Add Image"
#~ msgstr "新增圖片"

#~ msgid "Scale"
#~ msgstr "縮放"

#, fuzzy
#~ msgid "No Images"
#~ msgstr "沒有圖片"

#~ msgid "No Image"
#~ msgstr "沒有圖片"

#~ msgid "Change Drawing Mode"
#~ msgstr "變更繪圖方式"

#~ msgid "Change radius in Circle modes"
#~ msgstr "變更圓圈半徑"

#~ msgid "Change rotation in Circle modes"
#~ msgstr "變更圓圈模式的角度"

#~ msgid "Toggle Reverse Mirror"
#~ msgstr "啟用/關閉反向鏡像"

#~ msgid "Change Drawing Area Margin"
#~ msgstr "變更繪圖邊距"

#~ msgid "Change Drawing Area X Offset"
#~ msgstr "變更繪圖區域 X 軸偏移"

#~ msgid "Change Drawing Area Y Offset"
#~ msgstr "變更繪圖區域 Y 軸偏移"

#~ msgid "Change Drawing Direction"
#~ msgstr "變更繪圖方向"

#, fuzzy
#~ msgid "Change Offset Between Items"
#~ msgstr "變更項目之間的間隔"

#~ msgid "Toggle Filling"
#~ msgstr "開啟/關閉填滿模式"

#~ msgid "Change Lines Thickness"
#~ msgstr "變更線條粗細"

#~ msgid "Toggle Window Borders"
#~ msgstr "開啟/關閉視窗邊框"

#~ msgid "Toggle Sharp Corners"
#~ msgstr "開啟/關閉視窗尖角"

#~ msgid "Change Number of Bars"
#~ msgstr "變更條數"

#~ msgid "Toggle Channels"
#~ msgstr "變更頻道數"

#~ msgid "Toggle Reverse Order"
#~ msgstr "開啟/關閉反向排序"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#, fuzzy
#~ msgid "Change Background Image Scale"
#~ msgstr "變更背景圖片"

#, fuzzy
#~ msgid "Change Background Image Alpha"
#~ msgstr "變更背景圖片"

#, fuzzy
#~ msgid "Change Foreground Image"
#~ msgstr "變更背景圖片"

#, fuzzy
#~ msgid "Change Foreground Image Scale"
#~ msgstr "變更圖片縮放"

#, fuzzy
#~ msgid "Change Foreground Image Alpha"
#~ msgstr "變更背景圖片"

#~ msgid "Toggle Fullscreen"
#~ msgstr "全螢幕"

#~ msgid "Resizing..."
#~ msgstr "縮放中,,,"

#~ msgid ""
#~ "Cavalier is an audio visualizer based on CAVA with customizable interface."
#~ msgstr "Cavalier 是基於 Cava 製作的高度自訂音訊可視化程式。"

#~ msgid "11 drawing modes!"
#~ msgstr "11 種繪圖模式！"

#, fuzzy
#~ msgid "Set any color, a gradient or an image for background and foreground."
#~ msgstr "將任何顏色或漸層設為背景或是前景色。"

#~ msgid "Configure smoothing, noise reduction and a few other CAVA settings."
#~ msgstr "變更平滑程度，噪音減少以及部份的 CAVA 設定。"
